仆街了！美國條戰線輸咗！

For the first time in 34 years, Canada have defeated the U.S. national team😱

加拿大班能樣做炸兩

1020 到時見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

上個月中北美洲國家聯賽開咗波都唔記得開post

blocked

加拿大只係美國其中一個州

拜仁球員Davies

標題黨 拉

.....

拉

美足分分鐘廢撚過支那
平時佢地笑開既加拿大都贏佢地2 粒

世界杯入唔到圍
而家仲要輸比加拿大

連仔係咪真係比人夾走左
咁既垃圾po無人理

波台講波都唔比
惡撚到

第一眼以為你講Football
美國Soccer...

係你仆街，

孟晚舟

仆街了 又有核彈

推post ， 必須盡早block 7 標題撚

波台講波都唔撚得，惡撚過狗

不推文回覆

hi

秒

美國近依幾年廢咗好多

好撚笑

波台唔比講波 成個執左佢叫cc登算啦

屌你嚇撚死
拉

Pull

人權法案喺眾議院通過咗 希望大家入黎睇下

blocked and pull

上熱門

大大隻字寫住體育台都比人fake到

好L好笑呀

講足球都屌 言論自由呢

俾法師干擾

。

係咪想輸啊 推

好小事，咪同輸波台啲人一樣，都係日日輸，場場輸，長賭長輸

鬼掩眼

係咪覺得自己好風趣好幽默

屌佢標題黨 呀
你個on9仔

標題內文相乎 標你老母題黨

唔通美國贏咗？

標題有咩錯

美足真係輸波喎

係你班cc台誤會咋喎

唔記得揀不推文回覆

cc台班友 topic話有大波妹 入到去得文宣又點計

好好笑咩

拉

波台黎架屌你老母 躝返去cc台啦
開咩po都要你班cc台法師管

即block

屌你老母

cc台眼中每個台都是cc台

屌旗都扯撚埋 最後比黑警相我睇

不嬲雙重標準

寫到明體育台
你比班法師用致盲術？

Cc台話有核彈點計

cc台抖察

佢地再阻到我嘅言論自由，我會用我嘅燈力收佢地皮

炸撚左成個中國喇 仲未知咩

收到風 n賓會有新一輪放針行動

Block標題撚！ 不推文回覆！

我今次仆街了 準備比cc台班法師用法術清算

Block晒d標題撚 咁ching上cc台咪無野睇？

ching好波！

無聊

核彈！
深藍老母
外國教授
春袋
幾鬼下

831

cc台傻仔keep咗入嚟比人撚爆

Cc台信徒智商唔夠100(加埋)

拉去打

成班盲閪返屋企瞓覺啦

美國34年黎第一次輸比加拿大咁大件事都唔比討論？

有台灣法師施咗掩眼法

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

覺唔覺成件事好能鬼？

on9

又係臭猁狗搞事

一早周到你 唔洗走了

拉美拿

玩膠玩到過左火，唔好推

美國條戰線 好難玩
成日大波

拉蘭拿

fifa 19 the journey kim hunter條線個劇情?
利申打輸左

拉舒福特

拉莫斯

谷撚氣，我連論文都唔撚寫，就出撚個post講美國呢條戰線，再推撚到你班法師post沈底，屌你老母

2

屌，依個post證明啲on9成撚日都剩係睇熱門

跟住周圍亂屌人帶風向又話唔開行動post

對付標題撚刷存在

請善用不推文回覆

Coach? 邊有搞

躝啦

美國大敗

俾加拿大人火燒白宮

No嗌交

輸就輸多粒啦
開唔到2.5大

拉美利斯

拉傑迪

Cc台又俾人撚

垃圾樓豬影撚衰波台狗個朵

Blocked

咁好影響之後

Cc台啲人真係好撚on9
私怨撚入埋遊戲台

單機啦撚樣

我地搵外國link搵到阿拉伯文，俾班淨係識fuck fuck fuck嘅CC台傻閪話唔識英文

建國後清算，啊美國人唔鐘意

咁一國兩制之後再清算波台

究竟人生要單調枯燥成點先會搞到個腦淨係得cc台

又叫人休息 又唔比人講cc以外既野

入到去見到咁多核彈都怕怕

On9當有趣

blocked 拉

輸你老母呀輸

唔通入兩粒嗰隊輸咩on9仔？

下次喺標題加埋 唔想輸就同我入嚟啊屌你老母 ok?

樓主知啲嘢

點拉？

有咩影唔影衰，child登就係低質

美國戰線收皮瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

咁都可以入波台數

依d𨶙樣2粒輸得少
害班細蚊仔無晒前途

嘩使唔使頒個高質會員獎比你

係出面一早大炒咗

我有個uncle個仔，未夠廿歲腦荀未生埋
比佢導左去入選美國，輸撚左幾粒

有無人對面識人？幫幫手
我每個禮拜入波

不了

你本身都冇得推架啦
撳不推制做咩

睇我名

惡撚到 體育台講波都叫人死老母

cc台日報 - 在體育台討論足球就是帶風向就是五毛

連共

反動派都是紙老虎

消滅一切牛鬼蛇神

拉
波台惡過狗
咪撚住香港囉垃圾

好提議
連仔快D做野!

討論足球就唔住得香港？

講波=唔比住香港
唔怪之得香港足球咁𨶙廢

你咪撚做人添啦死撚左佢都無用

條友玩具狗嚟

屌你老母！搗亂！blocked......

ching解釋下點搗亂法？

屌你老母
哂我時間

十足十藍絲口吻

上cc台已經晒緊時間

我要呢個po上熱門

呢d時候唔好膠得唔得

上咗

CC囝

cc台細蚊仔:

睇波台post ➡️ 屌你老母唔係講時事嘢嘅 ➡️哂我時間blocked

點樣膠？

拉
不推文
我地唔應該見到呢個post

點解？

戰你老母線咩美波都衝出嚟柒

你打撚完尷唔撚尷

拉 再block

我地 你係大台?

傻閪占狗

Cc台大舉進攻

笑撚左

屌你老母！班甲由搗亂香港！

我要見到文宣砌成o既10.20
【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

全城中伏！！！

( Show Blocked User - 大雞樂 )

真 佢小學畢業未

拉
小妹係大台花旦孽寶琳

我係垃圾嗰陣你唔block
變咗做人之後你就block
咁你自己咪係垃圾？

屌你哋cc台班友係咪覺得自己好能幽默

屌 原來弱智嘅

block咗我你會錯過好多高汁post

拉
休褲個休
著襪個襪？

異變

點解唔搞個「愛國愛港反暴力」大遊行？

pull

push

點on9法？

屌你 拉

波台唔講波講咩？

無啦啦做咩屌我？傻撚咗？

咁你推嚟做乜

動物台都有營養過cc台

笑4

推！

why?

推!!!

你好撚得閒

我休息師

你再推我地cc台唔會放過你

唯有推。。

熱門冇咗依個post 連帝迫害

波台輸了

siu4

屌你老母咩

打冷震

美國係咪仲用緊侯活做龍？

ching on99?
美國世界排名21

Cc台班ching緊張到😐

樓豬有創意到

ching咁講好易激嬲美國佬 一陣法案過唔到嘅話 你要負好大責任

不如連登咁多個台都割讓比cc台算啦

屌你

無啦啦做咩屌我？

bye

？

好似上場定前幾場美職 正式退役？

Ok blocked

點解

完全封鎖

Cc台法師幾時自己整個app出嚟

完全封左你
88

blocked you

拉
標題黨

邊忽標題黨？

奶

同歐國聯一樣當打下飛機
反正league A小組頭兩名都直入金盃

又block一個

引左咁多cc台傻閪入黎

樓主玩大左了

屌你標題黨好撚煩啊

你不如答下我邊忽標題黨？

點玩大？

試多次熱門

on9當有趣

全

屌你明撚知大家最撚關心美國跟緊民主人權法案嘅「美國戰線」啦 畫公仔使唔使畫到出微絲血管呀 好撚好玩呀？

出面大大隻字寫到明體育台

推文回覆

上咗熱門 今次贏了

屌你擺明假膠 拉 block

wtf 加拿大咩料

拜仁個個艾方素戴維斯？

唉呢個時期仲咁好心機玩膠
死去大灣區啦

係波台講波有幾膠？

拉，膠都廢撚事俾

條友自己眼殘比人撚跟住就話block

你明明自己先開post話班波台狗玩膠

戇鳩仔 依到係體育台 你法乜春嘢案呀？訓撚醒未？

邊忽玩膠？波台唔討論足球討論咩？

唔係五毛都因為標題黨而比人blocked

係波台講波都係玩膠？你柒少陣好無

波台狗真係波台狗 繼續活喺自己個井度啦

繼續休息啦
慢慢番cc台搵法師

可能狗黎

死返去占卜台啦死賤種
聽朝你仲要幫你老母執骨呀

係體育台講波竟然俾人屌

瞓啦盲閪

波台唔比出波post

屌你老味惡撚過共產黨仲學人講自由

cc台就可以出占卜post

標題黨

標乜撚嘢題黨美國今日係輸撚咗啊

邊撚到標題黨？你平行時空？

放撚到咁大喇，睇撚清楚未呀？小朋友咪撚用咁多電話啊，再用就近視眼惡化到盲柒咗架喇

好搶口

達狗打手 抵拉

係

咁樓豬又無開錯台bo.......
btw 風頭火勢 r.i.p.

標題黨 拉舒服特

「法師不能算是占......法師！查案的事，能算占卜麼？」

下次兒科保健咪撚唔去啊，我驚你再唔去，對眼盲柒咗都唔知咩事啊

拉拉拉，拉你老母臭閪咩，睇下咩台先啦

真係唔知邊個先活係自己個井度

拉科魯尼亞

唉，波台比班法師搞到污煙漳氣

我真係保你大喇你老味

咁你係吹水台見到牛下女高音會唔會以為牛下而家有女仔叫救命, 要人幫??

呢個po啲cc台狗已經俾榮清mark晒名
幾年之後逐個bin c
bin到牠們cc台都唔敢入

吹水台唔比吹水？

cctai班撚樣真係唔係扮弱智㗎喎

阿狗post 又係咩

都講到明話係吹水台仲喺度屌人吹水

CC台真係得啖笑喺波台講波都唔得

帶風撚你好

Show Blocked User - 大雞樂

拉多次

咪撚推啦

有cc台狗連登冇曬言論自由

想討論下美國波都搞成咁

好過癮咩

體育台講美國輸左會俾人block

美國今日踢到成Pat屎咁

好撚惡

成班人入晒黎波台拉

拉拉拉

入黎拉個班係咪鬼黎？

打壓人地傾波既自由

同黑警一樣，入人地地方拉人
阻人就屌鳩埋你

所以話
出老解香港都唔會點跌市

但有普選一定跌到仆街幾年, 當然, 都係必經階段

直頭惡撚過共產黨啦仲學人講言論自由笑撚死人咩

笑能左

你up乜春?

好多撚cc台啲弱智仔 波台雞犬不寧

屌你咩

「突發」

CC台啲細路惡能到，其實有跟開人權法就知狀況啦，比波台膠post撚親搞到面紅耳赤咁笑死人咩

佢地當其他人同佢地一樣淨係識睇child登

Sorry but are you on9?

推

成班on9仔

Hoball

垃圾post不推文回覆呀

收到

ok

單機啦

不拉文回覆

咪推啦啦屌

利申，用左不推文

點樣不推
利申：唔識法術

哈哈咁咪好勁囉

你用不推文咁我幫你推番下啦

拉一推百

你咪單機

hi tingb

幫推

你拉拉拉，我推推推

cc台

當波台po入撚左

幫拉

拉上熱門 反達狗打手人人有責

11111111111111

hi 支那狗

WWWWWWWWWWWWWWWWW

拉推

1001

用你嘅理論
唔嘅問候你個支那狗就係等於cc台畜牲既
學人類講智慧點知自打嘴巴
支那狗嘅智商的確幾難理解咩叫邏輯嘅

完全唔知你做乜鳩⋯

學到野

強烈建議連仔關撚左體育台去

又25

核彈

推爆佢

美國輸波無人講？

有幾難明？
iq 咁低？

DNLM 覺得自己好funny？

美國輸波有幾funny?

Cc台班on9仔

連美國足球都唔比討論嘅話 我驚各位cc台手足會激嬲美國嗰邊 有可能會阻礙法案通過 希望各位為咗香港忍一忍手 休息一星期唔好進入波台 🙏🙏🙏

屌你 文筆通順到

推！佩利錫好廢！

苦行

Duh

討論美國輸波？？

分化撚

Cc台一唔同意見就話人係鬼 玩分化 你就真係繼續活係自己個井度啦

波台又然

你條死波台狗快啲去死

樓豬又撚cc台手足

又話兄弟爬山？

屌你收皮啦

係體育台連講波嘅自由都冇？你仲學人講咩言論自由

波台狗除外

你啲咁嘅垃圾都仲係到啦

我幾時講過體育台唔可以自由講波？
不嬲大家都好尊重狗隻嘅言論自由

開始人生攻擊

Cc狗死番去你既cc台啦

你估連登得你地玩曬咩

仲以為自己好醒法師真係有趣，反上撚曬腦cc台狗繼續慢慢吠啦

笑撚死我咩 唔講以為連登得波台同cc台

柒咗仲要拿返渣沙？我實尊重你嘅

用你嘅理論 唔係問候你個支那狗就係等於cc台畜牲既
學人類講智慧點知自打嘴巴
支那狗嘅智商的確幾難理解咩叫邏輯嘅

你都識講連登有其他台

但你班撚樣死都要入其他台踩場

都唔知依家係邊個柒咗入嚟體育台屌人講波柒咗咪認左佢之後縮返入你阿媽個閪度，仲喺度沖出嚟，咪撚笑死人啦

美國世界盃入過8強
請問支那分組賽入過波未

咁又誇張咗啲

世界盃失波少過美國 防守 中國>美國

到底我邊句係屌人講波呢
希望你柒咗就唔好喺度死lur
lur到視力都開始有問題啦

入嚟講波=支那狗一睇就知你係弱智啦

同支那狗say個hi=認為入嚟講波就係支那狗？？
定係你潛意識認為講波就係支那狗

支那狗hi

stop

樓下是狗

想知經過A4劇透同埋今次 其他台既人入到波台仲會睇到咩post

波台唔講波講咩

好多cc台既會然入嚟爆閘
樓主撚狗好波

P牌仔推唔到啊 幫我推啊 我要見到呢個post上熱門

波台講波都唔得 之後開post係咪要問cctai申請不反對通知書

大是大非前 希望連仔為連登頒布緊急狀態

唯有再推。。。。。

你都好撚幽默wor
On 鳩

足球的我不懂

藍屍：政治我唔識 但係你地咁破壞就唔啱
cc台：足球我唔識 但係你地咁開po就唔啱

真理

標題黨，拉

拉同推都無你份啦p牌仔

好撚好笑呀
拉

糕汁>.<

珍，波台手足都是新疆穆斯林

Block晒堆核彈未

借位

大家記得要響twitter 同美國講條bill好重要
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！
外媒報條Bill 的新聞都好重要！
retweet哂佢

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

唉 cc 台真係上哂腦
話明波台講波都咁多負皮

點標題黨法cc台最多標題黨

美國輸撚咗波都格硬要話美國贏，唔係嘅就會得罪美國佬，好似係

diu

核彈再咁落去會輸

cc台班極端撚屌，熱門狗麻煩收一收皮唔該

再推

sor推錯

拉
拉美拿
利
拉莫斯

拉膠

🚬

笑撚死
cc台班傻閪去到邊都要搶住柒

拉拉推推拉推拉推

潘朵拉

Sor拉番

Put